（求救）集運比人呃 如果有佢香港同美國地址可以點做

啲嘢2月買 開頭佢都有覆我，後來就直接不回覆訊息，一直拖咗兩個幾月 啱啱仲是旦比個順豐號碼我就block咗我
雖然有佢門市 但應該要點做 唔想靠香港警察

我想問有佢門市同美國嗰面地址有冇啲咩可以做?

感謝

呢d私人集運風險自負啦

佢好似有公司登記，又有門市

如果有興趣, 請入數到以下戶口,
匯豐銀行: 652-591975-838
中國銀行: 012-553-0-004826-7
轉數快(FPS)電話: 55019833
戶口名稱: LHBB COMPANY LIMITED

麻煩你whatsapp／ email／facebook入數紙俾我地, 會馬上為你訂購, 大概3-4星期到港, 可於門市自取, 港鐵尖沙咀, 旺角, 香港大學, 上環, 中環, 金鐘, 灣仔, 銅鑼灣, 或鰂魚涌站交收(額外收費全免), 如順豐站自取$30, 亦可安排速遞費到付~

取貨期為我地發出取貨通知後一年內, 逾時將作棄單論, 所訂之貨品及訂金將不獲退還, 如單一貨品斷貨, 我地會全數退回該單一貨品嘅款項~

Whatsapp: (HK) 55019833
(USA) +14082031592

E-mail: lovehoneybeebee@gmail.com

Address:
石塘咀522-530皇后大道西再發大廈地下6號鋪 (港鐵香港大學站B2出口) (星期二/三/五15:30-19:00, 星期六15:30-18:30)

除咗報警仲有冇巴打有其他辦法

報比美國稅局

不過唔好話佢知你報左

佢話個地址冇用 叫我加油

點知呃左你幾錢？

定呃左你件貨？

Send 去銀行 HKMA報佢洗黑錢 走私

依家都未收到貨 淨係見到條順豐code 仲要track唔到

代購搵笨柒

冇計 有啲嘢自己買會cut 單 香港又買唔到啱

十個人like既page唔中伏就奇啦下話

其實有方法 你係邊個網買

上門市屌？

打錯字十萬
但啱啱睇返唔怪得個個post都冇人留言冇人like
原來大伏來

你要搵既係代運
再用自己信用卡買